和理非同我入黎！！！

你地可唔可以反反轉諗呢
琴晚你地散水 promise 衝衝子今日番機場 , 人呢？？？？？
下就成日都唔見 , 唔夠人塞爆機場佢地咪不合作 ,
又係到屌9佢地wo , 又話收工飛入去 , 人呢？？？？？
你地係到咪唔會發生咁多野囉！

拿公安又係佢地捉既 , 人又你地叫佢地放既 ,
俾你都嬲啦嘩。

重點，你地成日係衝衝子衝緊個時上網屌9佢地，個時佢地用到電話咩？？？？？？？？？

自推

得喇 鬧完喇 比d建議點拆先